好想同到公司個pt一齊

pt個女仔 覺得佢性格幾好 言談唔港女
覺得佢好gfable 耐唔耐諗起佢
ig direct講到轉去whatsapp
希望可以同佢再close d既時候點知已經冇覆
點解會咁架

講咩講到冇覆？

因為佢feel到

毒撚就咪騷擾人啦

同你相反

你係咪長篇大論咁講好多野
又或者一日三餐問人, 你今日點呀, 你中午食左咩呀, 凍呀著多件衫
搞到人地好煩呀

一係佢係萬中無一既幸運人士, 一係就超級靚仔, 你唔使佢啦

照下鏡先啦 approach得咁進取係人都怕咗你啦

痴9線
冇做煩膠既 傾下平常事咁咋

好大可能

一陣訓醒返工又見到面 慘

見到對方都冇乜交流 喊出黎